龍門啲嘢食咁樣得唔得㗎

琴日食咗個食肉獸套餐68蚊

塊西冷夠冧切得好輕鬆
呢個厚度呢個價錢真係勁抵屌
抵過百分百個垃圾鐵板餐

炸魚柳就普通正常料
下次試吉豬

蒜蓉洋蔥汁
夠鹹味，少暖，唔多香

意粉底夠多，抵食

配菜不嬲唔撚食

個粟米湯真係高質
原包上俾你自己倒夠哂熱
足料到仆街，好似飲緊粟米蓉咁
最重要唔係罐頭湯咁嘅死甜
小小甜得黎又有粟米香

68蚊咁平真係唔得

頂撚死哂啲藍店大家樂百分百

碟頭飯賣68蚊仲要比你講到天上有地下無咁

食龍門tips

基本上唔會點叫ABCDE餐

性價比太低

識食一定係叫玉子常餐

分量勁多

最重要喺下午茶時段食 48蚊變40蚊

抵撚到

個湯已經屌打所有茶記啦

啲港女食杯雪糕飲杯奶茶都四十幾

係囖係囖 總之龍門既野就係唔抵 就係唔啱 就係垃圾 最好樣樣野成本價 搞手只求打個和 btw 你老母閪咩

事實上咁既餐68蚊真係唔算抵

真心講, 燒山間時代正好多

巴打平時食咩，推介下

打手收皮啦 龍門咁撚難食 你真係食開屎
食光榮啦 秒殺龍門

屌原來你都知係68蚊
咁你地之前踩撚到屎咁做乜春姐

個粟米湯根本係粟米蓉水

時代其實好食過光榮

68有塊扒食下算係咁啦

意粉黎講, 堅石燒+18 個任食意粉贏十條街

只會食m記25蚊餐
因為性價比最高
其他街外野食一律係唔抵垃圾搵人笨

又黎打稻草人

包黎講 M記10蚊兩個漢堡包贏一百條街

成日都想去試下

仲有唔好多人嗰陣去食

但光榮literally食屎喎

68包唔包飲品??冇就背定唔叫好抵食。

堅石燒都唔係賣包

張相十年前影???

一個月前
睇你真係食屎食到上晒腦

良心餐廳黎
個湯就咁買都要60蚊

你都弱智，我唔食爉味飯!而且間間茶餐廳都差唔多衛生。拎張舊相出黎就話佢所有分店有問題。

屌你老母，餐餐屋企自己煮囉，傻閪

間餐廳衛生差唔會淨係得一部分衛生差
我只係屌你話人食屎但自己都係食屎
你篤屎好味d你係咪好開心呀

利伸 龍門打手

光榮都只係普通質素

真 三四點或者10點11點最好

牛排食過的確唔錯，意粉食過太林

68蚊碟頭飯咪貴囉柒頭

你係咪覆錯人呀傻閪我幾時話人食屎呀？黑人問號？

光榮真係有屎食

龍門係人間美食

Agger

佢有35蚊餐

得喇得喇
M記最撚柒抵喇

Hktv個隻$60係250ml黎 龍門150ml 不過都係抵

其實個湯好貴的 有得飲好撚抵 聽講唔會供應好耐想試就快啲去

戇撚鳩 成班淨係識打稻草人
龍門個餐唔抵就代表要食m記？
你個世界得呢兩間餐廳？

蝕住做，我明

之前去食問有冇35蚊餐佢話賣晒

栗米湯比包野你自己倒咁頂癮？

龍門真係好好食 每日都要食一次

原來去龍門食野都咁多攻略

淨係食佢同ochef lab合作個d餐
好食又唔算貴, 玉子餐都ok

係份量睇ok
但68又未算勁抵食既
可以一戰

問你推介邊間又唔講

蝕嘅一定係梁芷珊 無人會再想正價買佢啲湯

WHO？

咁貴 wtf

讀drama咁出名都唔識

我屌呀

包粟米水淡到咁都好飲

唔洗吹奏佢， 大家請幫襯小店

除咗甜一刻同M2 cafe 漁一

龍門啲扒,(除左屯門個間)比其他茶餐廳煎得靚好多
雖然都幾多油,但係唔柴,屯門個間就柴到仆街

jar jar聲

肥撚死

個意粉好好食

如果午市既話的確對比上有d貴
但係如果晚餐而家食紅茶都要65蚊啦

龍門居果間真係唔掂

食隔離仙桃居仲好

咁有啲人係食開屎㗎嘛

總結來講所有黃店都係搵笨

睇自己銀包同支持黃店嘅想法。

呢個份量...得大快活個特價扒餐有得同佢打下

但大快活而家用埋D濕鳩人面監控公司牌子黎CHECK體溫

尋日食塊西冷咬到我好攰
個蘑菇汁又見到都唔開胃，有冇人叫過？

冇錢食飯唔好出嚟啦 分化死窮撚

Real 好食到我每個鐘都要食一次

分你老母咩傻鳩 做你個倉務啦窮撚

好想試嗰湯

窮撚冇資格做黃絲

冇錢做乜鳩黃絲呀